長期抵制港鐵商場，車站商店行動！要令佢地生意一落千丈退租！

罷買

推

永久罷搭最實際

無錯, 租務先係港鐵最禾味
地產果D我地搞唔到無計

支持

肯做未?